郭唔郭得英雄學院入面最正係老母

邊個老母，咁多老母

郭

國

角！

其實女主角係咪蛙吹

悠木big

八百萬個八百萬胸

做人唔好咁提子

你估下